處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (4)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手?

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (2)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (3)

又係開定先
大家今次推得好快

推

大力推

咪推住 3果邊未爆

處女座留名
覺得自己個人好煩

留名

好憎處女男

入返嚟留名先

巴打你好

開到4留名

希望嚟緊八月會好d啦
過埋暑假好想飛

散下心都好嘅

之前飛完四日
返到嚟就咁 過山車咁樣
以為過完上半年會好d 點知
磨滅意志咁玩

咁樣講一講 話咁快就8月
期待緊9月飛
希望飛完轉下運

有諗過生日飛架我
飛得成嘅話 我都想返到嚟 無咁黑仔
兼且個人清醒d

很黃很暴力

無人無物所以揀生日飛
又想摺埋下自己
買張機票就得飛得架喇

去邊好

近近地日本台灣泰國

飛台灣
之前去完曼谷
不過食唔夠 又玩唔夠

中間夾咗日local tour
兼且個d旅行腳kick呢

Local tour 係咪去學煮餸個啲

係去遠d嘅郊區睇羊仔同沙灘
晒屎人
去學煮餸起碼室內 煮完有得食

三個處女座 無事嘅

我印象中嘅bkk淨係得食同massage
大家身邊都好多處女座

個處女座fd 上咗岸就冇乜聯絡
之前試過分面嘅
唉 算

反

可能冷靜一排又會冇事呢

痴線表表者

啱啱先扎醒 轉頭就話掛八號
返一點嘅我 又可以繼續訓

[member]其實好兩極
件ex搞到我慣咗覆msg詳細過靠講
不過同朱古力絲諗法相近，其實真係可能唔關星座事
事關有啲人總係當電話係call機，打佢電話係永遠唔聽架

我都唔係好得你好多
好似自從上年十月打後西到今時今日
工作 社交 屋企 感情

p巴可唔可以透露少少嚟
我唔想玩呢個一直在摸頂系列

工作浮浮沈沈 其實踎咗幾年
想走但慣咗comfort zone咗

朋友圈依加好返少少
但有時真係想自己自閉下

老豆走咗好多年
老母都六張野

感情就以前個個無計
依加呢個都放棄咁濟

工作如果想走,出年大機會
唔介意講,你個人自我中心有點強
你希望心入面既另一半會係好似你自己咁
其實代表你最愛係自己

以前個個係咪2012,13年識個一位?

自專心強 硬頸
我希望另一半有時唔會太黐身 有d位識諗d
以前個個 再早d 2009 10年識

你自己本身要靈活d
因為你都係上進愛學習既
應該將d呢份固執投放係學習人際情緒方面

處女第一次揮手

同意
利申處女男

佢地都話我將開心唔開心都放出嚟
話學車 由十八歲講到而家
我諗過埋暑假可以加落schedule度

be water
你飲多d水,接觸多d水
個人會靈活d

飲得多水或者茶
好易尿急

同埋腸胃都差
好難忍到口

大家好

風水命理再加中醫

hello

飲下D健脾湯水
一個人唔開心,抑鬱多數都係脾胃差
你忍唔到口就要做多D運動排番出黎
飲多D水,唔係容易生瘡生癌

已sd

處女男留名

有對象真好

咁睇黎我脾胃都幾差

各位新面孔大家好

以前真係乜都食
後尾有期腸躁症之後 就差好多
大咗 抵抗力都係差
好易病

我係處女男
我覺得同女朋友個話題越來越少
有時候我諗佢同friend傾計都多個同我傾
見嗰陣就唔知講咩好
其實有咩方法

冇咁誇嘛？
好過我中伏 踢鐵板
兼且冷面貼熱屎忽

話口未完 條友終於回咗我

咁係好定唔好

現實話我知 就算一齊到 我覺得好快散
同埋唔易行 太多因素

入黎講低你想支持既黃商／抵制既藍商！

你唔鐘意不如早d放手
女仔既光陰好寶貴
你今年無,下年都會有一個可以閃婚既對象

9月14揮手

其實我有諗過呢個問題
我借新呢個黎取代舊個個
以為咁樣好過d 點知EPIC fail
短時間 二次傷害自己姐

不過新呢個
連進一步deep少少咁傾都eject
唔太可信兼且零安全感
同埋又細五六年
覺得佢好努力扮大人 但心入面好幼稚咁

Btw下年會閃婚咁誇張
我係呢方面好多野要學
邊個會接收我呢個新手BB

表示羊仔係A0 比我私有化左

其實我都A0

好似早兩日見到有絲打出post話同A0仔仔拍拖好似教仔咁
雖然好多人負皮佢

我認我豬
還是學不會

佢係A0白白淨淨你又想佢海量經驗
真心咩？
咁想一步到位咪搵個A380囉

對住A0嘅好處就係有極大嘅可塑性，只要肯教肯講佢根本就唔會企硬對抗

唉好似寫得太重手添

A0都可以好硬頸

巴打,其實你悟性高,
可以考慮出家

同意，處女男好有原則

岩岩同佢鳩噏幾句咁

咁大獲

岩啊

各位處女座對感情既價值觀係點

人生已完...

見到處女座用心用力幫朋友個樣
其實係又好笑又可愛
會令到人想幫下佢
覺得佢哋竭盡全力幫人 但倒番轉嘅時候對方又唔係咁
sor講到199

完了吧 如無意外

一朵雲能載多少思念的寄託
在忽然相遇街頭
當我們擦身而過
那短短一秒鐘 都明白 什麼都變了

＊一轉身誰能把感慨拋在腦後 在事過境遷以後
這段情就算曾經 刻骨且銘心過 過去了 又改變什麼
地球它又 公轉幾周了(濃情愛戀 都已陌生了 嗯～)

我不難過了 甚至真心希望你能幸福
當我瞭解 你只活在記憶裡頭

我不恨你了 甚至原諒你的殘忍理由
當我瞭解不愛了 連回憶都是負荷

repeat *()

我不難過了 甚至真心希望你能幸福
當我瞭解 你只活在記憶裡頭
我不恨你了 甚至感謝這樣不期而遇
當我從你眼中發現 已是陌生人了 我已是陌生人了

睇完啲歌詞 加上韋帕啲尾風
喺度吹下吹下 個人有啲抑鬱

處女男同巨蟹女係咪好夾？

我自己都幾會張啲情感表達哂出嚟

蟹女女

女朋友係蟹女有咩要注意

一係唔講
一講一定忍左好耐

唔表達情感 愈熟愈唔表露 因為處女座係最接近神既完美人類 所以我地係唔會俾人知自己有問題
想要處女男愛你 一字記之曰 「醒目」

基本上要令佢感受到佢對你嘅愛係對等嘅話應該已經安全
都係嗰句，拜託唔好手賤口賤去試人嘅雷點，初頭忍你你唔知，到忍夠你就會直接開大絕聽GG

我都想搭單問下

有緣入呢個post先啦
其他既有其他人負責

你辛苦喇巴打

巴打辛苦了

處女男嘅心牆又應該點做先可以跨過？

啱啱同男朋友開始咗，但由之前曖昧到而家，都一直進入唔到佢內心世界......

唔該曬

我都係

難得遇到個人 你可以開返道閘
但經過有d事之後 你又落返道閘

有時覺得我對佢嘅愛多過佢對我可能係自己缺安全感

巨蟹係極需要安全感
唔好俾佢受傷
只要佢受傷一次，就會封閉自己落個殼度
有排都唔出黎

同路人

我個人覺得，畢竟咁大個人，好多嘢都已經定咗形，如果呢啲行為一直都伴隨住佢，咁即係佢覺得無問題啦。
咁除非佢自己主動改，否則我都唔會太要求...

我都好想俾佢生日日期你，但我哋年紀比較大，佢有mon post.. 好易自爆 🤦🏽‍♀️

我係雙魚😭

以前試過對住佢西面
講野太直接

我覺得係我對佢既愛多過佢對我既
佢好似成日對我懶懶閒咁 好似對我唔上心

p巴我都好想知下個對象係點？
我驚我又衰多獲

利申0916
謝謝

利申

好想知...😛 我可唔可以email你？

嘩

我已經好小心好小心呵護，比最好嘅佢，佢都feel到。但我處女仔都好需要安全感 我知佢慢慢進步緊，但我就係成日亂諗嘢

好憎自己
處女男
好on居真係好on居

你唔識表達自己者
學下點樣正確表達自己既睇法同情緒

（文宣）日本政府話香港人=中國人, 一人一個email炸爆入国管理局

唔係啊

?

處女女留名
同處女男一齊，雖然佢唔太處女feel
處女女真係幾煩

男朋友係記得好多我隨口講嘅嘢, 我覺得佢對我嘅嘢係上心嘅, 呢樣嘢我好欣賞
好多時我哋傾計嘅內容都圍繞日常生活, 好少傾對某啲事情嘅睇法或者分享心情

是對的 終於會碰到
是錯的 不管再美好

你揀人 人揀你
希望快d行得番出黎

你而家搵得多過佢？

男

都唔係喎
姐係佢命中注定唔屬於我

求個指點
92 920巴

啊新對象做乜鳩
無喇喇sd mag黎 之前又冇咁自動波
我尋晚hea佢扮眼訓

你用心發掘下佢既優點啦
同好多無姻緣既男士比
其實巴打你好幸福了

處女男拍拖, 會係慢慢越嚟越愛? 定一開始已經全情投入?

土象都係慢熱

多謝P巴
我會努力㗎啦

做人理性d，自私d
可能你一時未必接受到
但呢個世界係好現實，唔係我地想像中咁美好
人一定要學自愛
只有自己有足夠既愛，先有能力愛其他人
亦有能力面對日後迎來既分開同痛苦

壺巴唱歌講野都咁叻
驚接觸左佢會變基

我都唔知點形容
一啖砂糖一啖屎

比你快咗一步

咁我都唔係好得你好多
我個心都唔係受到好多次

介紹d女嚟

p巴 我又想測下
有啲迷茫
95922 巴~

測感情！
工作雖然都有迷茫 但唔影響心情~ haha

有搵到！
所以先迷茫~

好！我耐性比較利害
我就努力等待機會

雖然我真係好中意佢
但就連追到既可能性 都好似有啲低！！！
結婚真係比你嚇一跳

對手不期然就走去回人地啊嘛
我明 我真係明

盲咗九年 而家又盲過
自嘲下先

你以結婚既前提黎諗,
你就可以理性知道自己有幾鐘意佢
另外,你亦會諗多D,計劃更多既將來
變相個人會積極左,上進左

唔需要擔心失敗,因為你係追佢既過程
你會發現自己好多既不足,好多既不完美
想將自己好一面俾對方睇
你就會想改變,不斷增值自己
最後無論成唔成功,你人生一定會進步左
加油!巴打

我之前有係個post講過
其實可能係我一廂情願姐
等到人家分手 再有新嘅一個partner
究竟我做乜鳩

唔好爭啦好無姐

唔好以為得唔到就係最好,
巴打理性d

好人卡就有得收

的確努力改變緊！
多謝p巴指點

或許只有用改變過的自己 去嘗試
這樣 即使失敗也甘心~

sweet到呢
太陽post呢嘅

咪就係囉

呢個係耍花槍

處女留名
有陣時都覺得自己處女性格好撚煩

誰人曾照顧我的感受

咪撚就是

吓

又見同路人

我太主動驚嚇倒人

我又諗到首歌

我都講咗好耐
食唔飽 餓唔死嘅
Comfort Zone困死Ed

呢首未算入肉

還好

我唔搵佢佢真係唔搵我
佢冇add我IG但keep住睇
頭先將個ig set番唔公開

Me too..
所以我依家摺埋彈開算
毒絲表示得自己主動無謂自討沒趣

近兩個月都有出去發夢
初頭都會問吓有冇人一齊
整整吓自己行算數

俾你贏到，威到有咩得著呢
人地又會再意嗎？
你自以為咁樣係贏，但其實一路咩住塊大石頭過人生，俾個重擔不斷傷害自己
施主，放下啦，人生唔係得一條路

[member]疑心重[
有人主動follow ig r 水吹都可以諗到好多嘢/member]

say個hi!
有冇處女座既朋友又係雖然唔想 但好在意其他人點諗 對社交網絡啲野好敏感 少少野可以諗好多 然後成日覺得自己存在感低 係邊再到都係多出黎或可有可冇既存在
朋友亦唔係多 會覺得係咪自己問題 自己唔好定點 好似個個u grad都至少識到幾個或者一班熟既fd 但自己就冇咩人有聯絡
廿幾歲人對人際關係呢回事仍然好怕 有咩解決辦法? 始終要係社會生存呢樣野好重要

太神經質，原因太自我中心
將自己睇到太重要
好怕自己係人地眼中既形象係唔好

其實每個人都有自己既生活，都好忙
邊有人理你，記住你d野/你d醜事

搵途徑放膽表達自己，唔係會抑鬱

讀心術

我901, 冇乜自信，好內向，好易抑鬱
我fd 902, 好有自信，好外向，做野好主動又唔怕醜
相差一日，性格差咁遠

越熟就會現形架啦

```

太陽星座只係人既一部分…
通常處女座俾人感覺都係乖，正經d
可以披住羊皮，比好多星座好

其實你地係咪都好強迫症？

916 嘅呢

比人派卡

有無人同另一半都係處女座

見住大家係為咗已有嘅男友/女友而煩惱，真係好羨慕
反觀自己真係孤身寡佬到好似好兩極咁，一路恨再拍番拖，一路同自己講唔好強求咁多，嗰下灰到

此乃不推文回覆之測試

出黎啦～比古力！

又驚痛 又想試
咩心態

你地玩咁大

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

有興趣請入Group

咁你又鐘意人

未熟

其實處女座又點...我係處女座但係啲人唔覺我係處女

唔係個個都典形既

你去認識佢更多先啦
佢一係揀一見鍾情嘅，一係就揀熟人嘅
你係邊一邊就用相應嘅方向去接近佢啦

即係呢度好多都係典型？

你搵我？

想問下轉桃花係咪真係work

我都唔典

你又對人有心嘅 咪try try
我個個又靜返

啊啊啊
究竟可以點同處女仔開話題啊
利申山羊女都係有d被動

有共同話題好啲喎

巴定絲

我都係出返先